［豬大？科大？］史維校長公開（？）論壇現場討論區

P牌求幫推

Pish

幫推

Push

想問下會唔會有直播

直接黎啦

舊生

史維肯定繼續耍啲學生

推

nowtv有直播

立場有直播

蘋果都有

大陸人踩場?

史維好似話會問警甴用tear gas嘅準則係咩

UST 係大陸人嘅場

佢咩背景?
台籍會唔會冇咁廢

坐係入面80% nds

唔撚係啊...咁咪比佢地騎劫

台灣都有人投刮民黨啦
佢又未至於藍嘅
無腰骨 想食兩家茶飯咁姐

中間舉紙班人全部nds

科大係之前好似真係完全唔關事咁

講清楚D 係舉尊重 支持校X 牌果D
後面有手足舉文宣
咁我都好尊重校長 支持佢按良心譴責警暴嘅

啱啱講緊選校董果單野?
求字幕

Joyce Fu唔會上到congregation,但會請上屆學生代表，好似係

哇屌，前面嗰堆全撚部支那人

班友好撚ono

佢係咪話support investigation

有冇講咩原因

有過百封email(懷疑係支那人send)投訴唔fair (SU懷疑幫joyce fu拉票，好似係)

shyy wei: just condemned violence done by any parties

次次都係呢句 講白D真係咁難咩

睇到封 email 都知會出事 最衰都係堆垃圾local 唔叫唔識做野

佢唔肯睇同學evidence on police brutality

佢話唔肯睇係要全校一齊睇 但同學淨係要史維一個睇?

同學唔肯send email
佢話shyy wei promised 佢會睇會exchange information
同埋shyy wei 直接拒絕condemn police brutality

佢要全部人依家一齊睇
但校長要遲啲同committee一齊睇

睇住D大學校長係到拖拖拉拉真係好柒

而家su 話駁tv睇佢都唔肯

其實校長本身落黎唔係就係睇edivence咩 點解又返台上面？

我好嬲可以點我又

refusing watching video provided from su

睇黎就黎完呢個會

走音

但係佢refuse又落黎接近同學？

所以屌佢假聆聽

其實咁真係冇得討論

佢落一落黎話唔睇，要同committee 睇
之後上返台，話send email 佢俾
su 話俾牌佢睇，佢唔肯

電視都搬埋落黎

佢本身就唔想睇就唔會落黎

遊撚夠花園未 咪撚比佢繼續就啱

University of Science and Technology

校長跪了

佢而家俾set up device,俾第二個問先

on99 頭先聽佢講嘢全部都無正面回應， 其實成個答問會可以執柒左佢

邊度有live可以睇

立場

黎現場support 學生
atrium 係open

現場回音又大，大概淨係聽到5成佢講緊d咩

真係一pat嘢咁，佢已經唔係講嘢清楚

聽日grad day拆左atrium去

sor，係話收回對上屆代表嘅邀請

唉 我都唔expect有得着架啦，科大人之後一定要戴口罩反抗，黎緊呢2日就 "和你grad"

shyy wei: we ask for police tear gas operation guiideline. if guidelines say so(using indoor), clearly it is wrong. I am asking police force. if the police doesn't response, he will further address. if guidelines confirm what you hv mention (using indoor), police are condemned.we wait for guidelines and condemn. I think.it is important.

我好想

shyy wei: we need confirmation. we are aking for official response. we ask police give the guidelines strict. these guideline cannot be modified. it is not private information. he will review the guidelines.

唔係好清楚科大，之前科大校長（？）唔係支持反送終既咩？仲捐左好多錢？？

反送中基金係學生會搞

Oic

連5demands都答唔曬

答到five demands未

掛住去廣州開分校

all parties investigation

史維支持獨立調查confirmed

雙普選答錯左做林鄭下台

垃撚圾

林鄭之前係有提過，但唔係5demands 囉

六月頭version

琼子個段講乜？
唔係幾聽得到

李慧瓊果個係問緊咩？

有冇人知個staff咩來頭

係咪honor 佢唔知咩degree?
btw 有學生打中胸?

好似話佢聲稱自己2019年拎左個學位
個同學問佢係唔係
史維話No

我指ust 學生

啊叻都撐啦

問係咪有榮譽學位 好似係

有身林奠會嚟科大頒榮譽學位比李慧琼
佢否認咗

史維諗都唔使諗就話no
班大陸閪仲要拍矖手
笑撚死人

幾時播video

應該係唯一一題可以全場拍手嘅問題

E個真

nds 收啦

一開口就係大陸狗

大陸狗

nds死返上邊讀囉
上邊最peaceful

有冇人知舉緊個行係咩字

我比高鐵錢
你返去啦

我俾高鐵錢
你番去啦

收嗲啦大陸狗
犯法要坐監嘅話 你應該即刻譴責警狗犯法不負責任
唔好係到講廢話

前面個行a4字都係？

sanks

Thanks 講到 sex咁死返大劣啦

sangs!

禁住隻耳做乜撚嘢吖條傻鳩

屌你細路仔咩 仲話自己過左18歲
唔想聽唔鍾意嘅嘢就奄住耳
笑大我碌鳩

見到佢㩒住耳仔走

佢哋活在自己的世界嘛

真係唔撚明nds
咁鐘意支拉做咩撚野落來？

大陸仔俾人話幾句就護實佢
香港人俾打就唔理
垃圾屎維

佢地根本就當咗呢到係支那

廣東話嗰個好型

要洗底實現美國夢

平反六四

但佢地又話香港人唔係中國人wo
打死哂好過

ust啲nds好撚紅架

科大記者應該有直播

msss有中聯辦照住

終於睇片

我相信點都有啲人聽到佢哋咁問會覺得佢哋問得差，大叫唔好睇，但希望大家仲記得 不割

bu仲嚴重，最近係到玩周圍印我愛中國（簡體子）搞文宣

佢地幾時可以死番去擁抱支拿

TVB 83台直播 但係咁去廣告

仲未睇
btw 做咩咁多人走

用now tv 睇啦

食飯掛

商務隔離空哂

食完飯好返黎

grad嗰啲可摸以聽日唔同佢握手

大陸狗唔敢睇片走人？

係

咁咪來啦晒位

肯定屎維會話畫面太細 睇唔到暴力行為

口裡說不 身體卻好誠實
不過好事黎嘅 俾機會佢地行使下言論自由

一播片就停埋直播CCTVB

史維點頭……似認同video的證據……

電腦bookmark lihkg

屎維依家揾人幫手作文啊？

佢諗唔到點兜
睇唔到，唔清

唔撚係啊。。。

push

後面咩事

同問

搞咩

搞咩？

咩事

叫FA

??

白恤衫大陸仔

打交？

咩事？

大陸仔做乜撚

蝗蟲打人?

有冇LINK apple 冇得睇

東方

有線

停手???

有冇現場人話比我知咩事
係唔係有支那人傷人

有冇人講下咩事

條大陸仔打人

去個廁所番黎個直播變左勁混亂...咩事?

小粉紅次次都要發癲

有條大陸仔打人，啲保安圍埋去

又係D死大陸仔

大劑，黎緊個星期都好難搞

啲所謂保安只係維持當時嘅秩序，完全冇事後

準備播片先搞啲咁嘅野

好明顯條大陸仔唔想比証據公開

rthk 有live 岩先開始睇 發生咩事

轉移視線

有無人講下咩事
隻支那狗又係比人護送？

大陸仔打人學校又保護囉

大陸式

咁學校又無可能睇住佢比人鶳嘅...

撞開手足wor

可能根本一早夾定
啲nds見個風勢唔對路就吹雞搞事
借啲意腰斬個活動
shyyy wei都企埋一邊哈哈笑等上面幫佢寫稿
屌

屌
走撚咗先打
死大陸仔

啱啱話睇唔清，要重睇，之後就nds 搞事

屌佢個肺入撚左去

今次冇可能了，上曬電視，學生一激黎緊幾日一定大爆炸，黎緊跌ranking含得撚

大陸式唔會work架 SU快D講條片link send曬俾全校

今次佢唔俾個交代，保安中心都同你拆咗佢

報警黎即場示範比校長見識下d垃圾黑警點"嚴正"執法啦

咁我走先

保護佢放走佢

佢前日話企喺frontline嘛

又係呢隻，圍美心嗰日好似都見過

唔好圍

靜靜地羸

咁又有啲講唔過去wo

咁你在場未

我屌你老母啦死垃圾

鬼唔望你CGA得返0.7

打哂

咪打咗囉

屌 咁你當住全世界打撚死佢又咩用?

提高自己同手足成本

仲有咪撚扣帽子

No need to be afraid

做人要講返小小道理，人地事實係冇撞，但自己飛彈到咁，講唔過去

失重心就係失重心㗎啦
嚇親失平衡都可以跌死人啦on9

有獅鳥 不過岩先有大量食Q圍住個大陸仔 所以打得幾下

你盲架？？

史維仲問個學生 “係咪和平集會先？”
都on9嘅 乜佢仲會批? 乜有分別咩?

新移民 respect

又話寫joint letter去要求independent investigation
又係證明佢唔睇新聞啦
D黑警都無number
太子CCTV又唔公開
咁個investigation可以有咩outcome啊

啊叻都支持獨立調查啦
我要你譴責警暴啊

呢條蛋散乜水啊 無人識佢啊

一半半

roughly 3成啦，邊有一半

32台重播緊

NDS坐撚晒喺最前排 好多local都喺出面隔岸觀火